條金魚好似就死但係又未死

圖左嗰條平時唔係好郁就打橫浮水面 隨水漂浮
游起上嚟同正常魚冇乜分別
表面睇落又冇傷痕
同缸其他金魚（圖右）又冇事
有冇熟金魚嘅巴絲解答下條魚咩事

你用尿養佢地？

是

屌你個缸乜水嚟

[救命]屋企條龍魚缺氧 竪左係到 點搞

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尿水養魚

啱唔好5日 準備換

我諗唔係養咁簡單 而係尿浸金魚

ching你有蛋白尿呀

樓主腌金魚

Ching 有無用過濾
個水體咁細又咁污濁
無用過濾應該要兩日換一半水先得

上網通常話5日至1個禮拜
咁我勤啲換水啦

你不如影晒成個setup 上嚟睇吓先

笑到仆街

屌你咪撚害魚啦

睇水體大小 10L水養10條同養1條換水已經好大分別

1357養魚法